(受鼠患嘅人請入)當所有滅鼠方法都唔work嘅時候。請人用槍殺老鼠覺得點？

外國其實好多人都會用氣槍嚟曬佢哋嘅害蟲，例如老鼠松鼠等等。
其實香港政府係咪可以參加番相關嘅做法好似野豬隊咁組隊kill Squad。

sorry for 1999

以前細個試過去大廈後樓梯射老鼠試把氣槍

你唔係1999 你係漏字錯字到無咗個意思

你覺得香港合法買到既氣槍射得死老鼠？

用農藥洗樓

港豬話有老鼠關我撚事
今日親耳聽到

少過兩焦耳能量就合法

十米內夠晒力

你知唔知 airsoft gun (上限 2j) 同 air gun (基本上全部過 2J) 既分別？

Airsoft 用黎打小強就得。

用其他方法都清唔到
用槍會清得到？

打一隻半隻可能得，治標唔治本既方法。

樓主係咪影射緊其他問

得但要好夠氣
利申發夢用過co2氣槍打老鼠，頭幾啖可以打撚死，後過幾啖就不行了

Co2 你確認真係打緊 1.999？

當年有好多 CO2 係超晒火既，我有朋友有過一枝，後來怕死都改低返火力到 1.999…

連隻老鼠都射得中, 連登仔個個都變神槍手.

又細又跑得快, 神出鬼沒, 見到用掃把打死佢啦

你平時見開 d 老鼠係 7×24 不停咁跑？唔會休息/停落黎？

OK 你贏。